覺唔覺得組爸算係你嘅人生教練？

啱啱入大學就好似爸爸咁照顧你起居飲食，介紹你去邊度上堂，玩 O camp 又會叫自己做豆腐爸爸提你起身。

就算 O camp 完咗組爸又會時不時介紹下唔同儲蓄計畫比你，有時又會建議你買金保值。

仲會想你學識獨立踢你出 whatsapp group ，父愛好偉大。

好低質 ...

組daddy

Daddy
用心良苦

Daddy 好比你親生爸爸

請珍惜組爸

爹親娘親 不及組爸組媽親

常哥 有野揾你

日能日比joe ba吊- -

6/10

組媽先係

真人真事

邊個呀，唔識你

thx

組媽教你性知識

叫聲爸

brain_may

識你腦May